朋友姓林鄭 幫佢兩個仔改名

我先 ： 林振英

叫死全家 同 含家鏟 變日本人
pin我

ok

近平

林鄭近親
林鄭相姦